行尖嘴...法國香港變左好多..

小弟今日就有D事去中港城
莫講成條街旅行團、鳩嗚同LEUNG到成陣中國除既男男女女....

屌你老母入去一期禁錢,仲要望到前面隻支那雞...
等得耐都算....等等下望到....

屌你老味
銀行戶口成1000萬

走個陣行去柯士甸,望到高鐵聳立於香港土地上....東邊係有D殘舊既舊城區咁...
突然覺得香港所謂既東方蜘蛛/一國兩制/金融之都....有種莫名其妙既唏噓....
為左賺祖国煩榮、賺銀紙..少少烏煙瘴氣,多多同胞,真係屌你老母赴湯蹈火再所不辭

寫錯字,美國先岩

1000萬可以咁轉落黎?

唔知,個刻我入左人生走馬燈...
覺得生長係香港究竟為乜

你知道得太多.

做奴....
服務其他人
比人用呢一千萬消費

agger

英國香港